想金融L既咁多位答我 拎錢走有冇用

簡單地問一句

不論銀行 就咁cashout有冇用
如果冇用 咁轉哂做美金有冇用
如果冇用 有咩經濟牌可打

罷工罷買乜Q都要罷DLLM

推

有用 只要提款多於儲款準備金
銀行就會唔夠錢比返平時存款既人

香港人最多係錢

求下你班有資產既 救下香港

年青人食煙食子彈食棍俾人屈 你坐係屋企搞小小手續都唔肯

推 全民攞錢

中銀香港香港客戶存款餘額為19902.74億元

拎錢去美股 / 外國銀行戶口 / 美金放屋企

Cash out bro

Cash out

唔好睇到銀行好穩陣咁，睇番以前既新聞，東亞比人放流料，瘋狂提款，都差d搞到佢執…何況今次係間間銀行，有目的咁提款？

再者，如果有日出老解，錢放係自己度方便走？定係放係銀行度方便走？

一個字: 有
唔好入落香港銀行體系

轉美金呢
唔一定要cashout

老老實實，查實我真係覺得冇乜用，我知依家好多人都好嬲想做啲嘢，但係唱美金現鈔呢個方法會影響到現政權嘅機會真係好微。
要理解依家銀行就算最穩陣風險最低嘅短期三個月定存都有差唔多兩厘利息，一球美金一年利息都講梗港幣十幾萬，要啲人提晒啲現金出嚟一來冇咗筆利息收入，咁大筆錢唔放銀行亦會有俾人偷俾人搶嘅風險，願意提現嘅人手上嘅錢通常唔會多，錢多嘅一定會有上面講嘅考慮。
唱美金本身亦主要係睇港幣風險嘅考慮多過政治因素，此終外匯買入賣出有個差價，你話十萬八萬個數細就唔覺肉赤，但到你考慮到一球十球美金咁嘅數目嗰陣就唔同講法，啲有錢人會齋睇政治原因去咁做嘅真係唔會多。

一兩個人每人拎一萬幾千無用
一兩百萬人每人拎一百幾十萬就有用

講真都唔會expect大戶出黎禁走禁多錢
但如果一眾小市民得個幾十蚊利息
多人做既影響力唔知有冇用呢

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

香港嘅堅尼系數排全球十大，排高過香港嘅好多係非洲啲發展中國家，香港嘅貧富差距喺發達經體系係首屈一指，如果啲大户財團冇參與，只係靠一般星斗市民想用自身資本去動搖政權喺香港呢個地方嚟計真係冇乜可能。

好撚灰

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

樓上嗰種諗法，啫有少少錢，做完定期就照提現，冇用都好都叫做做咗啲嘢，
我覺得呢個諗法其實係一個幾錯嘅慨念。
如果想盡人事做啲嘢，我確得比較有效嘅諗法應該係推動啲人盡量爭取高息嘅定期，而唔係走去提現。
我估依家應該重有好多人，特別係本身存款額唔高嘅，係就咁將啲現金儲蓄存銀行 saving，或者一筆存款長期放喺一間銀行做定期再續存。通常咁做定期或者存 saving 銀行俾嘅息口會好低，查實咁樣係變相提供梗接近零成本嘅資金俾金融業放貸製造資產泡沫。
查實通常銀行新資金嘅定期息口係高好多，不咁樣銀行過銀行做新資金定期成日要去銀行排隊親身搞，所以我估應該好多人特別係存款額唔高嘅，未必會想浪費時間經常咁做。
如果平時習慣喺啲定期完咗之後由一間銀行搬去另一間咁去製造新資金定期，就算本身存款額細賺到嘅利息唔多，但咁做就係出咗一分力去推高銀行嘅資金成本。
如果身邊屋企有老人家有啲績蓄又唔識咁做咪去幫吓佢經常轉啲定期去另一間銀行賺多些少利息。本身學生哥冇乜錢，會唔會幾個兄弟姊妹夾埋啲錢個總數大啲做定期會多啲利息呢？
另外比起啲出名嘅大 bank 例如匯豐 Citi 嗰啲，好多細銀行做定期查實肯俾高啲嘅利息，會唔會考慮轉啲積蓄去呢啲細銀行賺多些少利息呢？當然要確保做嘅係受存款保障嘅定期唔係咪埋眼見高息就亂咁落搭喇。
與期推動群眾去結束定期提現，我覺得推動啲人去盡量爭取高息啲嘅定期嘅成效可能重大，理論上存款息口上升，銀行資金成本大咗就可能要提高貸款息口，咁做對個資產泡沫嘅影響可能比提現更大。
推動呢件事對一般散戶嚟講雖然麻煩咗平日要做多咗手續又要成日去銀行排隊，但亦會幫佢哋賺多咗些少利息收入，對一般人嚟講亦易啲接受。

有用